(探討)點解D女人星期日唔肯訓，死都要同人傾電話

我無論之前前度定現任女友都係，
星期日都唔肯訓，死都要同我傾電話，
搞到凌晨1,2點都唔肯訓，點勸佢訓都唔肯收線，我同佢星期一九點又要返工。
我差唔多7點要起身趕巴士，佢都係差唔多。
問佢地點解要咁
一係答你:咁我真係訓唔著嘛
一係就:我唔想星期日咁快過

我屌啦，星期五，星期六又唔見你地咁，
仲要星期日凌晨問你將來點規劃果類一諗起就煩既問題，Hea答又唔比，我屌啦。

我同佢講:唔好咁痴線啦，個個星期日都係咁，人地天日仲要返工架

[img]

次次結果佢都係超夜訓第日返工又話暈又話唔舒服，病，又要人地關心佢，又要陪睇醫生

扮訓著左

e招用過唔少
之後佢會想嘈醒你，什至知你扮野
所以而家少用

我星期日死都唔肯訓打機

如果我自己打機睇片咁夜我會甘心D

天日

唔打攪你咁耐，點證明到你愛佢呢

絲打可能都係星期日要同男友傾到2,3點先收手果D

損兵30, 自損3千
太無謂，有損健康

平日11點就訓 我6點起身返工
星期日去佢度訓 多數我訓先 佢隔離打機

早訓係一種美德
你好佢好大家好
因為大家要返工
星期5,6幾夜我都唔怪佢，
不過星期日

俾啲霸氣啦巴打

有架
前女友我頂唔順要訓話佢都work.
不過而家e個尋日惡少少話兩句，
佢扮喊

扮啫 直接訓著添啦試下

下次狠心D，果斷訓覺